<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_eraser_set">སྒྲིག་འགོད་བསུབ་པ།</string>
    <string name="title_pen_set">རིས་པིར་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="erase_all">ཆ་ཚང་སུབ་པ།</string>
    <string name="quit_warning">ཡང་བསྐྱར་ཕྱིར་འཐེན་རྡེབ་ཚེ་ཉར་ཚགས་མ་བྱེད་པའི་བཟོ་བཅོས་ཆ་ཚང་བོར་ངེས།</string>
    <string name="app_name">བརྙན་ཤེལ་རོགས་རམ།</string>
    <string name="full_screen">མཐིལ་ངོས།</string>
    <string name="mipop_title">བརྙན་ཤེལ་རོགས་རམ།</string>
    <string name="mipop_switch_title">བརྙན་ཤེལ་རོགས་རམ།</string>
    <string name="mipop_switch_summary">འགུལ་སློང་བྱས་རྗེས་ཁྱེད་རང་གི་བརྙན་ཤེལ་ཐོག་ནས་ཕྱིར་ལོག་དང་ཅོག་ངོས་ཐོག་ལོག་པ་ གདམ་ཐོ་ ཉེ་ཆར་གྱི་བྱ་རིམ་རྩོལ་ནུས་བཅས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ན་སྟབས་བདེ་ཡོང་།</string>
    <string name="mipop_fullscreen_title">མཐིལ་ལ་གབ་པའི་ཕྱོགས་སྟོན།</string>
    <string name="mipop_fullscreen_summary">མཐིལ་ལ་གབ་པའི་ཕྱོགས་སྟོན་གྱི་བརྙན་ཤེལ་བེད་སྤྱོད་བྱས་ཏེ་ཁོངས་རྒྱ་ཆེར་གཏོང་།</string>
    <string name="widgetName" />
    <string name="widgetText" />
    <string name="fullscreenmode" />
    <string name="fullscreenmodeon" />
    <string name="fullscreenmodeoff" />
    <string name="Save">ཉར་གསོག</string>
    <string name="Discard">དོར་བ།</string>
    <string name="Share">མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="SaveTO">ཉར་ཚགས་ཟིན།</string>
    <string name="SaveFail">ཉར་ཚགས་ཕམ་ཉེས།</string>
    <string name="runningFaceDetection">ཏོག་ཙམ་སྒུག་རོགས།</string>
    <string name="power_off">འཁོར་ཁ་རྒྱབ་པ།</string>
    <string name="reboot">བསྐྱར་སློང་།</string>
    <string name="lock_screen">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="screenshots">ངོས་ཕབ་པ།</string>
    <string name="volume">སྐད་སྒྲ་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="mute">སྒྲ་ཁ་རྒྱབ་པ།</string>
    <string name="no_support" />
    <string name="fullScreem">ཤོག་བུ་ཆ་ཚང་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="partScreem">ཁ་ཤས།</string>
    <string name="Paint">ཡི་གེ་ཐབས་ཆག་འབྲི་བ།</string>
    <string name="mipop_first_key_title">ངོས་ལེན་མཐེབ་རྒྱག</string>
    <string name="mipop_help_title">རོགས་རམ།</string>
    <string name="mipop_update_title">པར་གཞིའི་རིམ་པ་འཕར་བ།</string>
    <string name="mipop_update_summary">མིག་སྔའི་པར་གཞི།</string>
    <string name="can_not_find_version_name">མ་ངེས་པའི་པར་གཞི།</string>
    <string name="cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="no_networks">བེད་སྤྱོད་ཆོག་པའི་དྲ་བ་མེད་པ། དྲ་བ་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་པ་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="help">རོགས་རམ།</string>
    <string name="help1">འདྲུད་འགུལ་གནོན་ཚེ་བརྙན་ཤེལ་རོགས་རམ་ཁ་འབྱེད། བཀོལ་སྤྱོད་རྗེས་སུའམ་བཀོལ་སྤྱོད་མེད་པའི་སྐར་ཆ་གཉིས་ཀྱི་རྗེས་སུ་རང་འགུལ་གྱི་བསྡུ་འགྲོ།</string>
    <string name="help2">ཐད་གཏུག་འདྲུད་འགུལ་ལམ་འདྲུད་འགུལ་བརྙན་ཤེལ་ཕྱེད་སྒང་བའི་བར་ཐག་བརྙན་ཤེལ་རོགས་རམ་གནས་སར་སྤོ་ཆོག</string>
    <string name="help3">མཐེབ་གནོན་ཡུན་རིང་གནོན་ན་གདམ་ཐོ་འདེམས་ཚན་དང་ལག་བསྟར་ཆོག་པའི་བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་དང་སྐྱར་སློང་ཁ་བརྒྱབ་པ་སྐད་སྒྲ་ཁ་ཕྱེ་བ་དང་བཀག་པ་དང་བརྙན་ཤེལ་བཀག་པའི་རྩོལ་ནུས་འཕར་བ།</string>
    <string name="help4">ཕྱིར་ལོག་མཐེབ་གནོན་ཡུན་རིང་མནན་ཚེ་འགུལ་སློང་མྱུར་བའམ་བརྙན་ཤེལ་རམ་འདེགས་ཁ་བཀག་ཆོག</string>
    <string name="smart_remind_shortcut">ཁ་པར་གཤམ་ངོས་ཀྱི་ཕྱིར་ལོག་མཐེབ་མནོན་ཡུན་རིང་མནན་ཚེ་འགུལ་སློང་མྱུར་བའམ་བརྙན་ཤེལ་རམ་འདེགས་ཁ་བཀག་ཐུབ།</string>
    <string name="smart_remind_long_press">བརྙན་ཤེལ་རམ་འདེགས་ཡུན་རིང་མནན་ཚེ་རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བཀོལ་སྤྱོད་རབ་དང་རིམ་པ་ལེགས་སྒྲིག་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="smart_remind_screen_shot">བརྙན་ཤེལ་རམ་འདེགས་ཡུན་རིང་མནན་ཚེ་དེའི་ནང་བརྙན་ཤེལ་བཀག་པའི་བཀོལ་སྤྱོད་གདམ་ནས་ཡི་གི་ཐབས་ཆག་འབྲི་བ་དང་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་པ་སོགས་ཀྱི་བཀོལ་སྤྱོད་ལག་བསྟར་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="smart_remind_full_screen">བརྙན་ཤེལ་ཡོངས་ལ་འཛུལ་དུས་བརྙན་ཤེལ་རམ་འདེགས་རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་རྒྱག་སྲིད་བརྙན་ཤེལ་ཡོངས་ཕྱིར་འཐེན་བྱས་རྗེས་རང་འགུལ་ངང་ཁ་ཕྱེ་ངེས།</string>
    <string name="smart_remind_known">ཤེས་སོང་།</string>
</resources>
